兒家呢個年代係咪16歲前都破哂處

想當年小弟中學d人都係17 18先開始破

唯有大個食返多d學生妹補數
但發現食親都唔係處

處

兒家？乜撚野叫兒家？

唔怪得你讀ou